[請幫忙SHARE求救!!!!]幫助正逐步受中國官方迫害, 身處澳洲無助的香港留學生

[請幫忙SHARE求救!!!!]幫助正逐步受中國官方迫害, 身處澳洲無助的香港留學生

以下一違平常，會用廣東話講先表達到個種火

今日訪問完身處澳洲, 昨日被上百名中國學生圍堵既香港學生，仲諗緊點樣歸納訪問重點寫番一篇文字版時，收到一個學生嘅「求助」。
係！係求助！對一個只係訪問過佢地一次既我求助，見唔見到個種無助感？
發生咩事？就係呢張圖，原來領事館已經將佢地「張貼連儂牆」呢個民主表達聲音既行為定性「反華活動」！
最陰謀係行文入邊，已經將張貼連儂牆，拍影片時講野呢班學生定義為「反華活動」「煽動香港及中國大陸學生對立」既人員，即係已經將佢地由「香港學生」呢個身份分割左出去！
記住！領事館係代表國家立場！即係國家已經將呢幾個手無寸鐵無組織既學生標籤為反華份子！！！
係咪痴線架？
先唔好講佢地有先得到校方同意，符合澳洲香港法律，甚至係符合中國憲法第二章第三十五條「中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。」以及第四十一條「中華人民共和國公民對於任何國家機關和國家工作人員﹐有提出批評和建議的權利」！
當然中國憲法一定有「底線」底線係「不危害國家安全及主權統一」，但呢個界線係點，係冇寫明，所以係由司法判斷。
咁而家係咪即係由領事館聲明定左一個「新案例」？
即係由今日開始，只要係「張貼連儂牆」「張貼個人訴求」「提出對政府政策不滿意見」就係代表「危害國家安全」？

希望大家SHARE出去，俾人睇下一個泱泱大國係點樣逼害幾個貼MEMO紙嘅學生!!

LINK:

推推推 大家請關注!!!!!!!

有冇人可以幫下佢地!!!!

不斷推!

請關注

推post 推post

推!!!

推推推推推

Push

push

推

push push push

可以尋求政治庇護了

可以點幫呢？

唔知點幫但起碼多人啲知，大家一齊諗點幫

咁都反華
就算係反都唔係反華係反共

完完全全係政治迫害

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

唔好踏足中國

垃圾火共

幫推
死仆街支那種

當地警察咩態度

其實中共做得d咩？

點解要驚佢地？咪由得支那狗自己吠！你唔去支那咪無事，唔去又唔洗死！

貼張MEMO係反華

Cls

得啦，多撚謝大使館啊今鋪
煲大件事佢，有咁大煲咁大，澳洲佬而家應該因為孫楊而勁憎中國人，發大黎做，等全澳洲知道，係中國，貼memo紙表達自己意見係犯法

投稿去外國報社！！！

屌佢老母
一定要幫拖

擺上twitter reddit，send比d名人

要推推

pish

一個都不能少

街招多圖！入去幫手推！推到全港都有！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

唔送中就叫反華
乜撚都叫辱華

要痴埋上連儂牆等更多人知

痴撚線, 關你撚事咩大陸厘
學生搵校長幫手得唔得?

痴撚線

可唔可以同澳洲政府舉報班友，懷疑黨員遣返佢地。再唔係你地可唔可以同澳洲申請入籍，因為你地已經係異見人士返來有機會受迫害

推，諗對策

今次真係煲大佢

未留過學唔知
支那搞呢篇野會點影響到佢地？

推爆你老母

[長文]人生最重要的選擇題

推。

可以試下搵學校councilor 講呢件事先
咁可以講下自己做左d乜 依家俾人逼害 驚番香港俾人清算 佢應該會幫到你

再有人搞，試試去美國領事館

屌你老母愈管愈癲
不過亦證明支那開始被人逼到狗急跳牆

連儂牆記得留底 唔好掉

同問

搵學校councilor冇用，即刻去搵國會議員

唯有聯合外國盟友幫手 中國人一早神憎鬼厭

聯絡學校councilor
校方要知道件事既嚴重性

洗唔洗上頭條

遲吓番香港被捕

好慘
抱抱班學生

痴撚線，幫推

澳洲好似成日排華

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

澳洲真係同中國friend過打band
繼續關注事件但係實質仲未睇到有咩迫害
想問下可以點幫，一定會聲援

已share 仲有咩可以幫手？

學生受咁大壓力有冇情緒問題
有就要喊住搵學校 傳媒 訴下苦喇

佢做左初一,我地做埋十五
你諗下送中法例通過,有二百萬人反華

人在Brisbane 要幫手講低 好耐未試過咁撚火

不過大家最好都係靠自己 畢竟中國留學生係澳洲既收入來源之一

又係所謂愛國份子係外國有言論自由嘅地方，利用人地嘅言論自由打壓人地嘅言論自由

痴左線呀
Memo 紙咋喎

舉報懷疑個班人全部都係中國間諜黎

不推不是人

痴線 玻璃心到

推推推

推！

叫班學生去澳洲搵左政治庇護同埋難民身分先

呢個真。中共又双叒柒出國際
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

係人地國家打人唔使拉唔使鎖你估香港班黑警咩，送佢地入冊再遣返啦，拉多幾個自然為自己利益著想唔會夠膽出聲

香港人係澳洲俾人蝦呀
佢地係咪應該學校幫手？

係澳洲個邊要搵人幫下手先得播。

學生要小心

痴撚線 連儂牆傷到你中共邊忽呀 驚到咁

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

冇錯 貼過咩野要留底做證

搵校方同當地議員幫手有無用

唔撚係掛?

推！
1) PRC憲法是個「粥」
2) 向「駐澳中國使館」求助 = 自殺？鐵定會被玩死？及早尋求政治庇護
3) 澳媒可能係保命符
4) 留美/加/英/紐/日/台……港生，有冇同類問題？
5) 校方零保護？取態？

黐幾張memo紙都反華

澳洲政治難民出現 大家救救佢地

推！中國人真係好撚惡

哇屌你老母不推不是人

一定要將件事比澳媒發大

推 點樣可以救佢地

Fk I am so fuck

幫手揚比外國記者知
中共要柒唔通唔比佢

政治逼害

煲大佢
話俾當地人知中國係點迫害民主

戇鳩中共
即係而家香港唔係中國一部分啦
多謝晒

push push

我試下推俾攬炒巴睇下佢地幫唔幫到手

直接拉晒啦唔好留

反華你老母
依家係反你仆街共產黨啊

向澳洲駐香港領事反映澳洲香港學生情况。

Help brother

似係幫班支那學生查ky打飛機

你番青山啦

之前個總理好似真係親共

文宣組做野啊唔該海外既義士一個都不能小

點幫？

Facebook shared

屌，真係太多醜惡野需要推比人知，推post都推死人，可見呢個政府同中共係幾咁惡劣同可怕

光復香港 時代革命

On撚9 貼張memo紙都覺得人侮辱你

原來要求番 一國兩制 應有既承諾都係反華

講撚完啦

中共無所不用其技！

搵議員同傳媒, 別無他法

個問題係澳洲有關方面點處理先
澳洲有言論自由、表達自由，點解可以任由呢啲人打壓甚至動手他人呢

同低智無賴講野係咁

唔識唔好亂講唔該
政治庇護要自己提交大量證據，例如被勾線，被告不合理罪名，被國安跟，被人打等等證明到你因政治立場被迫害先有少少機會，仲要係機會好細
呢篇野絕對唔係充份證據
去台灣果班人就係冇做好準備，而家基本上仆得街
澳洲同中國關係唔算太差，亦有大量貿易，應該唔會就呢單野幫香港人 唔好再亂叫人申請

果度係澳洲，講乜鬼中國法律，又唔係大陸搞，痴線

其實使鳩理領事館講乜柒咩
而家大學果邊有冇回應or further action先?
有嘅先睇到可以點幫到班學生啦

正如鬼国口交部日日都就出嚟吠㗎啦
從來都無人當係一回事

啱啊 中國真係柒出銀河系 揚威國際

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

大學點睇？幫唔幫到？

救人！

澳洲係咪要出下聲？
人哋已經升到去外交層面喇窩

推
有冇病呀

係囉
要施壓

唔知點幫 但推左先

返大灣區讀啦

有無澳洲巴絲可以去信當地情報機構/入境機構
呢班同領事館有聯繫嘅中國學生會/當地華人組織
基本上全部都係中共間諜負責滲透當地社區
可以借助一啲較右翼嘅政治組織幫忙

佢地拎咩passport ？
特衰無得救
BNO，葡就唔洗理中國啦

嘩diu

澳洲佬好廢
啲人唔多理 屌

做唔長

好L恐怖啊

莫里森早兩個月先連任總理, 何來之前個總理, 何況佢不嬲親美反中, 何來親共?

虛心請教領事館言論會有乜實質影響？

口交部不嬲得把口

證明路線正確
要繼續做
更加要高調咁做
你驚佢夠膽係澳洲搞事咩？

Pishhhhh

屌你老母咁樣黎打壓香港留學生痴撚線

連儂牆係西方好有象徵意義
打壓自由民主
有利加速民權法通過。。。
又可以為世界各地港人平反護航

建議眾籌登報
以教化方式去做。。。
宣揚港人高質和平。。。
就算日後尋求庇護，外國人反感情緒降低。。

唔講得笑，被標籤做反華份子係真係好撚大鑊
係一入境大陸就會仆街個隻
呢個要推上去

痴拿線
打人wo, 學校冇出聲？冇譴責？
應該引起國際關注

校方出咗聲明未?
識返d local啦，出街都安全d

討論下唔得，一黎就返青山

可能因為你個ac名叫青山院友掛

Push!!!

好嬲 垃圾國家
咁撚愛國返佢地個仆街支那啦

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

☆726機場 727元朗 728上環 84將軍澳+港島西☆
今日去左機場先：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

3) 7月26日 上午有新鴻基V Walk商場開幕 下午有機場集會

發大黎做可以連香港境內都唔比入

香港唔畀香港人入境

頂搵報紙陣時無留意係HKGpao

以事實討論得, 亂9咁噏就唔得, 澳洲幾時同中國friend過打band, 總理莫里森不嬲親美反中, 你番青山啦!

垃圾支那

要比多d人知！

可唔可以搵澳洲幫手

我地去香港嘅澳洲領事館發聲名支持澳洲的香港學生得唔得？ 要求澳洲保護港人在當地的言論自由同人身安全

文宣！！

其實UQ件事支那人已經唔係搞緊香港人嘅問題
佢地係打澳洲本地人，香港人搞連儂牆同澳洲人示威係兩件事，支那人係俾個澳洲人示威撩起咗，之後搞鳩埋香港個連儂牆
啫係支那人係100%干預緊澳洲人自身嘅表達自由，危害當地人嘅人身安全

香港人係俾支那人用嚟掩飾，用嚟擺上枱！

快D全球排華

推呀！

澳洲已姐俾支那明目張膽噉當香港噉侵略
吹雞叫啲支那留學生間諜搞鳩人地言論自由
真係好撚恐怖

想問下反華有咩後果？
除左唔去得中國之後

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

搵當地傳媒幫手？

共匪要打J真係冇人控制到
咁就留係澳洲繼續幫香港發聲
唔好返嚟 等香港解決所有嘢
再返都未遲 你哋係澳洲可以光明正大幫我哋
個啲蟲撚就唔洗怕佢
最好迫到佢比澳洲踢返蟲蟈

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

虛心求教 呢個可能會係突破口？亦係我地最易做到既野？

我無野講

咁係咪有資格申請庇護?

全國高校教職員工會出左聲 屌9班支那人
uq尋日先內部開會 so far 得校長份email

澳洲準備成立一支新部隊 專門針對中國係太平洋既威脅

你去駐港澳洲大使館無用，香港學生唔係citizen.
依家班香港學生可以做既係幾大陸領使館篇文繹做英文。你係澳洲做抗爭就乜野都要繹做英文如果唔係你點叫人幫你?人地都睇唔明。
然後連埋之前個啲timeline 成個事發經過share去主流傳媒Facebook, Twitter.
叫多啲人retweet.最好有local既同學幫手。
你make多啲noise件事發酵先有用。我會問下朋友睇下有咩洲議員或者political party係可以俾佢地搵。

共狗冇咩做唔出

Australian freedom of speech is at risk!

泱泱大國竟然會怕連儂牆，太差勁了👎，唉!

遠到去澳洲都咁兇。香港人真係要團結先可以對胕果班真心左膠

如果有抗爭者及受到政治迫害，感到恐懼恐慌 需要援助 雪梨有人權律師及港人協助 重獲新生 最後獲得永居

澳洲也有難民簽證protection visa ，祗要申請人符合難民地位公約定下的標準：根據1951年聯合國通過的《難民地位公約》第1條的規定，難民是指因種族、宗教、國籍、特殊社會團體成員或政治見解，而有恐懼被迫害的充分理由，置身在原籍國領域外不願或不能返回原籍國或受該國保護的人。

另外澳洲政府需要評估申請人假如不符合以上定義，必須回國後是否有何種風險。

假如您是香港人符合難民定義又或有根據地恐懼回到原居國，又或其它留學及移民法律問題，請聯繫下面網站筆者，香港加油！

以上專欄是由澳洲移民法律諮詢Stanley CHAN提供

地址: Suite 503/South Tower, Level 5, 1-5 Railway Street, Chatswood NSW 2067

Tel: (02)9412 1780, (02)9412 1574, Mob: 0423 375 068, Fax: (02)9412 4976

朋友成功例子分享：
1）持旅遊簽證成功入境，買來回機票唔好相隔太遠入境時比較放心
2）申請難民簽證protection visa 係無需入住難民營），因為係合法入境
3 難民簽 申請大概1.5月知道批唔批，所以等3個月旅遊簽一過直接接上 （過橋簽1年）可以工作 讀書 無限制。你同時會有一張 Medical card，可以睇醫生
備註：澳洲過橋簽證（Bridging Visa）是一種臨時簽證，當簽證持有人目前的澳洲簽證到期，而後續已遞交的新簽證申請還未有審批結果的時候，澳洲移民局會給予你過橋簽證，允許你在澳洲境內等待新的簽證申請審批決定。

其實香港人已經冇退路
一輸就會變地底泥，去到邊度都會俾班畜牲恰

推！！

推AR！去攻澳洲媒體吧

Fxxk !!!

無得搞，如果攞廁所板旅遊證件嘅可以申請定政治庇護都得喇

光復香港，時代革命

成班大陸狗玻璃心

Lm